沙拿經理人：卡城推我落火坑

【體育】已故卡迪夫城前鋒伊美利安奴沙拿的經理人麥奇指摘卡迪夫城推卸責任，將他推落火坑。

雖然伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala）已入土為安，不過有關他的合約問題就越演越烈。卡迪夫城方面已準備好，如發現南特一方出現安排上的疏忽，安排沒持有可接載商業乘客的牌照的機師伊保臣接載沙拿，就向南特發起索償。

另外，卡城亦打算起訴沙拿的經理人麥奇，指他嘗試安排沙拿回到南特是想從中謀取利益，不過麥奇堅稱他不是飛機持有者，他安排沙拿回到南特只是因為沙拿想向前球會的隊友告別，麥奇又指自己對得住良心，並對自己得到的對待感憤怒，「卡迪夫城十分低劣，試圖把我推落火坑。」

卡迪夫城主席戴爾文之前曾表示對誰人安排這次飛行毫不知情，不過麥奇說，「每個人都在談論這次墜毀的飛機，對嗎？但卡迪夫城是知道所有事（關於每一次飛行），他們甚麼時候出來說實話呢？」

唉

人都死左，球會仲為少少錢爭黎爭去

仆街原來真係無保險 咁兩邊實屌到on9

18M , 對2間窮會都唔係細數

搵藉口想唔比錢

1500對下游黎講好撚多 要南特嘔多1500萬分分鐘破產

痴撚線 一人一半拆掂佢囉
出事邊個想

冇人想都要解決問題架

師兄一定好有米

如果係巴塞皇馬就話姐,15m 唔收當做廣告,但係細球會15m 可能佔左全年三分一預算...仲要兩間都係下游球會

一個跌落水
一個落火坑